弘b 請你食高級餐廳

不解釋

hehe派對最後無法聚~

hug hug
弘B今晚唔洗訓
溫極都唔識

咁不如唔好溫

你係😈

我遲D都要去
到時再約你
間野執左未

我前幾年讀有間車仔麵

你個

好似跟唔上

我都係 一定用多人地一倍努力

我好d